我正式宣布同泥菩蕯探肛,有村架純bb豬喺波台三結義

希望大家做個見證

不求同年同日生

但求今日你哋一齊死

地盤泥屌完狗屌雞，正宗結義

收聲啦屌你老母

邊止結義
都扑埋嘢了

我唔係狗 探肛唔係地盤佬

ok
信u

左 cosxxxxx 右 有村架純bb雞

地盤泥

i love cos b

坤哥

mk村短 睇亞冠嗎？

ching long time no c

睇牙 到時見ok?

屌撚哂你地老母

又貼手足上嚟

屋企得件川崎同日本係藍色點撚算

收聲啦wingwah

唔知邊年銀牌決賽拎咗件東方tee 東方太柒不著了

禾有三件錬鈁tee

我都有件1415 fa cup final tee
不過嗰場東狗輸撚咗柒上加柒
我都唔敢著上身了

著我轟都唔著東狗啦

著我島 都係藍色

著日本希望唔好俾人屌

我,泥,架純=劉關張
蓋,賓,dost,卡勞=張角,張梁,張寶,張曼成

你=小雪

你老母就小雪

港女捧日本.jpg

sit👇🏻

狗仔3人組

村短 rich

畜生盟友

3頭犬

喂，你結義還結義，做乜燒埋我果搭

系

動物都識結義

雞狗地盤佬

收皮啦屌你老母